有無人好鍾意買行山露營野，但唔係成日去？

每次一入啲户外用品店，一行就個幾兩個鐘，點都買啲野走，齊曬gear，但就好少去露營，最多行下山咁 主要係無時間又搵唔到腳

有無巴打都係咁？